吊 始終都係要靠雲加舊部

愛sir隻Leno就派膠，雲sir個Auba就入波
高下立見

系

雲加真心屈機

football heritage

好似2和b咁 又做波又過人 都係雲爺爺舊臣之一

小兒麻痺都咁勁 不愧係黑美斯

我 立即 屌你老母

好似樓豬咁樣 又放針又幫對手護空門 都係雲加舊部

諗左陣 都法國駁唔到

最重要係歐霸神兵贊堅固

換走舊部2xb = 反cup

左右閘中堅都踢到 都唔知有乜好反

唔識波咪反

無托雷拉阿狗含得能啦

愛sir好波